覺唔覺台灣狗用民國紀年曆法好撚作狀

今年係祟禎373年

覺唔覺得日本狗 要滅種 除左女人。比我地中國人做慰安婦

支持漢朝正統

依家係漢高祖 2219年

永曆帝呢？

你個名

今年係香港176年

台狗最撚高尚嫁 你唔知咩
台灣打飛機式獨立你未見識過咩
笑香港人=中國人
其實台狗咪又係繁體支那